刺殺董建華-徐步高終極目標

mon post警犬
先打聲招呼

呢條撚樣
一件梁震英 一件林鄭
用陶傑的講法

推薦果2件
都係伏中之伏